Aplikacija rađena za kolegij FERIT-a - Napredno Web Programiranje.
Pri izradi korišten je PHP programski jezik i Laravel framework. 
Aplikacija je iskreni pokušaj pomoći i olakšavanja rada vrtićkim psiholozima.

Na projektu radili:
Hrvoje Hajduković, Matija Lekić, Rastimir Orlić